{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030653553/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "조직감 스트라이프 니트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで販売している商品はSS23 / 423351LY20モデルのストライプニットです。 この製品は組織感が感じられるデザインでカジュアルなムードを伝え、インナーとして使用するのにもいいです。 素材は表地が綿100%で、リブは綿100%で製作されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるのでご注意ください。 外摩擦で汚れる現象を防止するため、バッグ着用などの摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロック後に裏返して洗濯することをお勧めし、付属物が取り外せる場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などの熱気に近づけてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、使用や保管の際は注意が必要です。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地が綿100%で、リブは綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "この商品はインナーとして使用することができますか？",
            "answer": "はい、この商品はインナーとして使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品は組織感が感じられるストライプニットです。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立つことがあるため、バッグ着用などの摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような洗濯方法がお勧めですか？",
            "answer": "ファスナーやボタン、スナップなどはロック後に裏返して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いすることができますが、多少収縮する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるため、外出時には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 397
    }
}